[策略選民越多越好] 與其響連登叫人含淚 不如去FB叫和理非加入做策略選民!

先利申支持既公平又能平衡各派利益嘅初選

好多人都誤以為中年和理非半世人都投泛民就一定會繼續投泛民而又誤以為本土派含咗幾年淚一定會繼續含落去

其實每個派別嘅候選人都會有自己嘅鐵票
但鐵票係唔係一定永遠唔會變呢?又未必
其實和理非一路都好明白大局為重嘅重要性
因為佢哋多年黎火斷呼籲其他人要大局為重 要棄保
只要話比呢班中年和理非知 其實策略投票比起投死一個黨更容易拎多一席
佢哋都會明白

就算跟初選結果都會有暗湧
一來基於投票係不記名 未必個個跟 唔跟都係事後先知
二來300萬泛黃陣營 點宣傳都會有遺漏

所以我哋諗配票應該係要基於兩個前題
(1) 每個派別都有鐵票
(2) 策略選民嘅數量越多越好

(1) 與其事後屌人唔跟
不如以此為前題去配票
如果唔想浪費鐵票
咁每個派別都要有候選人可以食倒呢堆鐵票
即係要既有泛民又有本土 衰啲講句連張超雄呢啲戰犯都要有
同埋老老豆豆 對暴力始終抗拒嘅中老年和理非
你叫佢去含本土又係咪真係會得呢??
投票又不記名 事後根本無從考究
何不以此為前題去配票 咁35+就更容易成功

(2)策略選民越多越好
當然首要係要有初選
但宣傳唔可以局限響連登
現走出連登同溫層
走去fb 去唔同谷 唔同直播留言宣傳
連登本土有幾多人?
點都唔及泛民和理非人多

最後希望35+成功本土泛民齊齊入議會

兄弟爬山

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

平衡時空
雖然熱狗9成白票
但如果呢班熱狗唔白票
佢哋會投泛民定素人呢?
如果我哋要贏 真係要每一分力量都要用盡

利申 識熱狗冇白票過 口講嘅都係啲衞星page